點解保險界有親負面新聞都係A 記？

而家呢單

半年前另一單

都算既，不過唔係公司層面既負面新聞